講個笑話 香港法治仲未完

禁制令皮已收

律政司 黑警 法庭 法官 狼狽為奸

黎緊點做自己諗

睇撚到呆左

仲喺到話唔好中計，會畀藉口xxx。呢啲中計黨根本唔係自己友

法治

一班犯法警都冇得禁制
咁都叫有法治

離地法官我屌你老母出賣香港

Over my dead body

有險可守

風高物燥

成日話對準政權
但係當法庭都變政權機器就話唔好攪唔好攪
On撚鳩
狂批禁制比狗
又藍官鳩判

一早講左啦
班左膠

三權合污

笑撚死
仲係咁話人係鬼

批完禁制令 再批搜查令其實都一尻樣

唔係政府根本好難批

保護已經腐敗既所謂法治

香港人要靠自己

連登不嬲唔左膠就係鬼 屌奶星
如果屌法庭都係鬼我唔撚再出

權貴權力中心

唉

梁家傑瞓醒未

有險可守啊屌

唔明點解有人仲會信法冶

梁家傑：「香港有法治。」

5個月冇一個黑警比拉都知咩事啦

當天琦比人判個時都知冇